
                      En los diccionarios, en la descripción de película debería poner Drive. Son 2 horas en las que no apartas la vista de la pantalla, cn un actor espectacular (Gosling) en una película en que los diálogos son tan escasos como perfectos. Recomendable 100%.
        
            